逝去感情如何留得住？

唉
佢去左一個好遠好遠既地方

去左邊

邊到？要搭好耐飛機先去到?